［I/A] 遊戲王 Duellinks (40) KCcup xx(

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手請用海馬起手
然後抽海馬個套牌500石抽曬20張卡
隻1700攻龍配海馬4lv個場地技變1900攻
海馬好d係因為兩個套牌中嘅卡實用d
同埋好多有用嘅龍族可以係高lv d會解鎖嘅商人買到 幻影龍 龍之尖兵

新手抽邊個卡包好
可以先抽有高攻怪R卡既卡然後就跟下面咁上下抽 主要都係睇自己點組
鳳凰神>究極龍>天使=混沌士兵=暴君龍>流星黑龍>吸血鬼>沉默>>>>XYZ>鳥獸>>>>>>>>獸包
水包可以抽下r卡食人魚(水DECK主要卡都係商人買.)
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃(規則 30張卡 技能:重新開始 禁自閉DECK)
冠軍 LRLRLRLRLRLRLR
亞軍 飲水絲源
季軍 法國光頭佬
殿軍 weshito

留名

好彩，差少少自己做咗1001

孔打下次duel links 中間隔一隔格
我search唔到 thanks

留名
建議post name可參考舊post格式

lm

我出完都覺得奇怪 以前我都唔係咁出

回鎬玩返 用緊沉默魔法師個堆卡組 不過係咁輸
其實沉默魔法師勁唔勁

唔勁啦 要時間跳

轉防就含撚，得1000防，同埋正係防倒取佢做對象既魔法

今日 join左 Dkayed 個 Discord, 班人好pro 寫幾頁紙解析d deck

打過 一岀就深坑

屌你老味做乜撚野又出副威加盤無恥deck
又係星光屏障+栗波

我有諗過俾錢join佢個share pro deck
唔同youtube個啲
但要每個月俾
算數

Thx 你地話既cyber angel係邊個卡包 我去抽卡個到唔見有叫cyber angel抽喎

你都課左幾千，唔爭在果幾十蚊啦

而家後台實在太多無恥陷阱
單一坑魔法對象唔足以站場

去傳送門搵明日香，任屌任砌

um...其實我課咗幾千包
港幣幾多我冇數過
佢要每個月扣credit card 將來某日唔玩就gg

上gamewith
有cyber angel deck
你只需二鳥二佛同1撲滅就搞掂

有得cut架

全雞腸唔識睇
巴打知唔知點cut

你join嘅方法係咪起twitch sub 兩個月就lifetime?

yes

又有得翻牌子,今次張野叫破戒僧
因對方的行動而入墓可以發效,咁面對荼吉尼係點計?係計自己的行動定對方的行動 ?

應該計對面

上到max都仲玩t0 deck係咩心態，唸住娛樂下都要睇人show off

回番上個post
林炎慶副deck同我而家玩緊副fun deck有八成似
我十一號先諗同用
佢十二號就出片
唔通心有靈犀?

見週過人用緊急儀式
對面係我turn果時召荼吉尼

你果副,其實某個日本仔一早諗左出黎

早你一日

今個月又冇左開game動力
幾時第二輪

你地上咗20會唔打15-19
定係好似王咁正係打封頂

飲巴打到上15？
冇遇外掛？

原來係咁

[quote]你地上咗20會唔打15-19
定係好似王咁正係打封頂[/quote暫時都無打番max
王就試過打傳1

聽講轉區會變番lv1
有無人試過?

係10暫時未遇外掛
諗住後日得閒上15

停玩左一排，出E-Hero先玩返，求加好友
832-753-017

有心上一定上到20
今日都係lunch hea玩左陣已經由10上左17
感覺上對啲人大慨只有白金嘅水平

繼續hea 玩

究竟k社係咪玩鳩我呢
我遇嘅一係就外掛
一係就威加盤無恥無解垃圾deck

我成日打返max,反而王就成日撞返王

屌
係咁斷線cut連勝
好撚on9

我打果啲應該得黃色水平
我得一張後欄 係控制器 應該好易估
屌佢用力量減自己怪加我隻怪
再用控制器食自己怪交換我果隻直攻
諗住一嘢扣死我
Total 棄3張牌搏一下直攻
我心諗少年你真係太年輕
下下all or nothing 太衝動了

第一次聽有人咁做

kc19上20其實唔洗一定要5連，我4連斷咗之後打咗幾場有7,8成佢都比我上

我4000滿血佢唔咁加扣我唔死
但真係大搏 明知我後欄令你成日loading
都要咁樣玩 傻仔
有力量有控制器心諗識玩應該有得抗衡下

有幾場明明贏梗
無啦啦斷
都唔知係咪外掛

你唔用咪俾人斷到你燥囉
大家一齊用，令到k社重視外掛先係正路

我2次4連斷左次後
2連就上到

新手亳無實戰經驗

[HKG]Rey係唔係巴打黎，啱啱打kc遇到

上到16
啲掛真係多咗好多
仲有100秒話我超時
咁樣起碼輸咗三四場

想問忍者玩家
如果我用深坑蓋你召岀場嘅忍者
你後欄如有變化術 開唔開到?

開到

唔得 變化一定要忍者表側表示 分身就表裡都可以

開完好似就係新出果隻摺埋?

thx,原來唔得

問得好 同問

5G，應該開唔到，樓上答左

如果開唔到
深坑真係好op
細忍者咁撚低防 鳥佛都打得穿

變化有寫明表側表示，但出黎果陣係表側表示，
我以為得

我記得忍者有隻紅色大怪好似唔怕深坑直接整走深坑，我之前成日中伏

玩忍者試過避左深坑
不過唔記得係用變化術定係用黑龍忍者效果彈出彈入避左

如果chain深坑用係可以

重點係chain

但我記得連鎖之下係處理左張變化先再處理對方張深坑
所以換第隻出黎對方都係可以反轉你張忍者
成個禮拜冇玩忍者失失地憶

同埋呢個情況下召赤龍上場既話係發動唔到效果
我成日都做傻事就咁嘥左張赤龍
但黑龍效果我記得係避到深坑 場上+手牌夠牌既話

無啲咁既事

好多答案

睇唔透

打一場就知啦

好野
3場遇兩場外掛跌落12

我一日打幾場拎石就追上你

kick 係15 16
由朝早打到而家
過左15之後勁多仆街deck 重課deck
連上面副統士都有

利申 扮左成日工

呢到有冇人會做好心上左20之後係咁輸幫其他人上埋
有冇人古巨基都打到上20?
依家先打到12

打緊17

好多生命代價0 deck

識嘅無所謂 其他關我撚事

Btw我打rank就呢季
傳3連勝緊撞個fd
俾佢白龍deck打撚死咗
之後whatsapp屌柒佢

見沈巴好似特別易見外掛咁

上左20只會打番20 幫唔到人既

無玩一段日子, 果陣好興既納祭守墓消失晒 , 請問下依家T1 deck係咩

唔打啦屌

用外掛未

心靈雞 終於20了

我用外掛都上左20＋王，未輸過
依家開緊第2.3.4.5.6個AC推人落街
預估1日可以打3.4個

遇到巴打投降thanks

做唔到
個外掛係投降計我贏你輸
要空場俾你打死先得

自從琴日對左場仆街deck 之後就冇再開過game

你唔好咁肉酸啦
自己心灰意冷就係咁叫埋呢度D人用外掛
好地地係要搞臭自己個朵先開心o既?
振作D啦!

同埋呢度咁多仆街唔係好想投
你同沈巴既話我或者會
其他理撚得佢死，唔鋸你咪一齊用囉

屌，我又冇所謂呀
好過呢度大把人用扮冇用先

你用外掛玩得開唔開心

慢慢打都仲有掛都只有怪自已黑仔

你鐘意開acct 刷掛 係你自由

反正你得閒做無聊野

係19,不斷連贏3場，跟住連輸3場，幾時先上到20

開心過我齊deck輸俾幸運

返到屋企開本尊打左2場
齊卡劍鬥輸俾2個10lv既,其中一個只係白卡大怪+後場
我可以5張獸起手直接俾人打柒,第2場就13round一隻怪都冇
咁撚樣點玩呀屌你老母

之後齊卡天使上手4張儀式1張封魔打對面白龍,點撚樣玩呀屌你老母臭西

如果你係沈巴, 我諗我唔會介意你外掛

我電子雞起手3絕對1儀式都試過

我全部卡齊,除左新包差幾張ur
你覺得我課左幾多

睇嚟又要玩報數
2133

咩2133

打開卡包數

4563

屌真係棄算
用外掛過日子,bam左就由佢

睇到條數已經大概知自己課左幾撚多
幾皮野我可以買到好多野

應該隨咗沈巴你係連登第二大户

除

最撚on9係班掛係要最後一刻先用
你老尾 浪費我咁多時間

追返以前牛鬼,果陣係同沈巴一樣每出一盒齊3先講
依家已經課少左

係咁架啦,不爽你也用

5655

拒絕用掛

最近回鍋 舊acc無左 所以課左少少加新acc儲啲石砌呢副 請問上唔上副20lv
重有副古巨機（不過一張軍曹都無 ）

呢隻game呢幾個月課金其實好冇癮,我覺得去到牛鬼果包之後個CP值已經低咗勁多,D活動/npc/升級卡好多時仲暴力過D卡包卡n倍

主要係因為電子雞姐
而家課金只為玩多幾副deck冇咁悶

卡通王國 卡通槍龍同平衡黑龍都係啦其實..

屌
課撚完都係輸既
仲有咩癮

課金完有90%嘅卡冇用
我真係好無奈
但每次出新包隻拇指就好似不受控制用touch id

課幾萬玩戰力驚應該可以全ser頭幾

咁就悶啦
最憎玩d 0技術只屈錢嘅game

我玩三國驚0課係咁俾人殺

我只係會建議出課金唔跌grade嘅function

但平衡返肯課金既人(包括自已 4322 )既心態都好重要

每包都少少咁岀 新包deck 都係剛剛玩到一副

唔係諗住長玩既真係唔會課

沈巴努力 你一定可以上lv20

問題係我真係唔覺得呢幾個月卡包DECK有咩特別優勢 ,咁課黎真係無咩意義
反而好似以前神納稱霸果期咁,得小部份人有3鳥佛我會覺得輸比佢地無咩所謂,因為只係好少場次被屈機

周街都外掛打到掹
輕鬆打算數

我最戇鳩嘅係個陣時執著係守墓

老老實實,如果沈巴你果陣玩3鳥佛栗神納勤力打真係好易上倒王

唉
依家課咗咁多都冇撚用
洞悉最勁嘅時候又刷得個1張

睇番條數
課左2次
都係新手果時課的
好後悔
根本唔課都玩到
而家仲要爆石

我都係主要新手果陣課,果陣覺得守墓副DECK運作得好型,所以走去抽3靈3二重,其實家下唸返果陣直接抽3鳥佛好過

隻game 好玩課少少有咩所謂
利申十一月第一批玩家 課左800幾
不過牛頭 變化 鳥佛 軍曹 都係得2

我一月玩 遲你兩個月

上年3月啱啱完kc盃就加入
保守估計課咗4萬

40K

上年聖誕加入
隻GAME係好玩GE
不過CS唔好

原來沈巴你先遲我兩個月
搞乜個feel俾人咁清新嘅新手

我最記得我係同你差唔多同期

但我同你嘅成就差好多

賭魔近排好似都無乜心機衝王
所以牌面上你地都係傳說 一樣level

邊有4萬咁少呀
你計1包5千呢度邊止8包

冇計過

牌面上

唔係想打擊沈巴,但其實我上咗

秒殺

法老王亞圖姆
Callmegg
係邊兩位上王嘅巴打認唔到
Btw
八哥潛咗咁耐但keep住上王

五連王

我記得你同法巴都係

你地玩晒啦

仲要打埋下個月先五連到

其實我一直都想知
下面個4個章係點排？
例如我上季白金，其餘傳說
咁係
白金 傳說 傳說 傳說 傳說
定
傳說 白金 白金 白金 白金

你地都有強逼症

賭巴

沈巴

如無意外我12月應該比較得閒
等我又5連加入大家庭先

白金 傳說 傳說 傳說 傳說,因為越耐既個圖章就越右

五連傳說已經足夠

屌上次上左王又要過多幾個月

你唔係都係次次上王嘅咩

我覺得最型係獅牛熊鷹狼成set咁

終於知道了
thank you

呢到正係得上帝巴俾我感覺係超強強逼症
一定要頭兩日上王 兩日打百幾場

我又來晒下先

可能係skill 無點琢磨過呢
利申：3258包 362日

能力有限唯有靠努力

終於上到傳說，但係一上到傳三就開始連輸

巴哈有人10月上左王
呢個月kc cup後先打rank
點知變左新手級
d石可以重拎

十次王個icon 我都未有

打王太攰 放工已經無咩時間打

十二月開始玩 但果時個rank d獎垃圾到喊

得50石抽一包卡 屌你我俾double $16 兩包卡錢你幫我打埋佢

開左duel room
735914

比W屌打

岩岩坐車打咗陣
10去到12層只係輸過一場fuck draw
打爺爺的卡

仲有鳳凰
屌你乜deck都有
無玩rank咁悶

仲有 無外掛
打上12無遇外掛

唔識用寶石獸

不死紅龍確實仲好打得

但旋風打二小心卡手

落咗3張
強攻唔理咁多

有無人想練下打天使
我用天使DECK

好想知有邊個想打背書deck

由12升到15層了 全勝
(10去12輸咗1次duck draw)
1到10層我都好似只係輸1定兩次
感覺好似又全勝上咁
即係我1到15只輸頂多3次 順到仆街

所以我月頭打rank無吹水
我上個post話我打非仆街deck
見第一次牌知係正常 我已經當贏咗一半
勝率應該有8,9成

見到 我見你有派俾我所以想知邊個

我除咗黑仔真係唔知講咩好
飲巴用咩deck上?

限卡後新執電子雞DECK
未測試過直接打順到仆街
不過我真係好運
一 我真係無乜打肥大 極少
二 係恰新手 明明場面我輸硬(睇到對面後牌)
但對面新手打打下都俾返我贏 on撚99咁
三係好運 好少fuck draw

有wo
打天使好過打外掛

我覺得電子雞好快又會再限
有得玩好玩了

香港區都有就好

就算限
應該都係荼吉尼限2
如果限1
普通儀式同荼吉尼就兩者只能入1
完全打殘天使

頭100先500蚊我記得kc同wc盃分區唔同架wor,kc唔係難打d咩

吓?
如果KONAMI真係要再郁電子雞
你估真係會咁輕手?
直接禁荼吉尼平息民憤

而家入GAME上面D討論區日日嘈天使OP
全球所有玩家一致認為過強
日日係度嘈嘈閉
KONAMI心諗:挑,張卡我FREE俾你地虐人互相傷害
而家嘈9山晒索性禁左大仔安細仔樂

講真佢一係唔郁
一郁就收電子雞皮
好似上次不溫不火限R1
D友更加火

佢唔係講今次依個咩？
其實入100我諗唔係太難
只要有時間就得
呢度都有幾個上次入頭100

果個wc黎，上次kc唔係得35巴入頭1000咩

你又arm ge
禁free卡無禁課金SR/UR卡咁大民怨
咁就可以玩下其他deck

我見title係KC杯牌手支持计划

你同飲水、八哥都入頭100WO

咁岩果排得閒姐

其實我本身上個月係估佢新大包會出d勁deck/勁泛用卡抗衡天使，咁樣兩邊都無聲出有下台階，估唔到佢會選擇從禁限著手

你見我死都要追3深坑知咩事啦
我依家得兩張我都入曬
我試過起手係儀式卡同深坑 怪都無張
之後再抽都係抽深坑同控制器無怪出到
但兩深坑拖左好耐怪怪抽
抽到最後夠怪 又勁多儀式卡 係咁爆啲雞出黎
最後反勝

咁樣贏我都唔知算唔算FUCK DRAW

我意思係呢次應該好似年頭kc盃咁成個亞洲都包埋？
年中果個wc盃係剔咗日本出去自成一區

嗯，世界賽個jpg我見到心酸

天使落3陷坑？？

我依家得2 好好玩 我抽到齊3我試下落3既效果
我覺得深坑好撚OP 我都吹奏過無數次 但好似無乜人BUY會用咁

我都成日無怪企場 得魔陷
咁岩我魔陷就係坑同控制器 拖回合一流

沈巴你跟完我建議換完CAP出黎俾我睇多次

我兩副都用打下啦
其實我係想練技術
自問黑龍已經練熟
天使 古巨基 係目標
最想玩忍者但唔識玩

咁複雜

自戀下先 我覺得我整呢張圖真係好撚靚

啱啱查咗,你啱,今次依然係剔咗日本出去 .

サイバー、エンジェル－那沙帝彌－(电子化天使-那沙帝彌-) 光 等級5 天使/儀式 1000 1000
「機械天使の儀式」降臨。①：1回合1次，以我方場上1隻表側表示怪獸為對象才能發動。我方生命值回復那隻怪獸的攻擊力一半的數值。②：我方的儀式怪獸被選擇作為攻擊對象時才能發動。那次攻擊無效。③：此卡在墓地存在的場合，從我方墓地把此卡以外的1隻「サイバー、エンジェル」怪獸除外，以對手場上1隻怪獸為對象才能發動。此卡從墓地特殊召喚，得到作為對象的怪獸的控制權。

如果k社夠膽短期內出呢張
會有幾多人屌鳩k社

GOOD 咁樣除非你起手全儀式無得解
其他情況應該都唔太差 試下

btw K社話參賽地區正係影響參賽資格同發放排名獎勵,唔會影響決鬥的配對,我唸佢意思係會唔同國家既人都會撈埋一齊打

咁分區來做咩

我估短期內應該唔出喇
如果下個月推六武眾即係表示K社想大家都玩控制deck，反而有機會進一步削弱ca

打多啲國家咪好 多啲廢既易打 打黎打去都日本 美國 難玩好多

佢有分全球排名同區域排名,其實言下之意姐係得全球排名,區域排名係用黎方便計頭每個區域頭500名出黎直入下次WC盃第二階段

但隻game 8,9成玩家都係日本仔 日本仔佔比重咁多,我覺得好大機會難打過年中果次

好
多謝飲巴

你係咪仲係11 12
試下打10幾場睇下手感
唔好黑仔頭一兩場fuck就棄
真係應該夠做

打日本重要驚佢會唔會用Bug或者掛

新手 generation next抽唔抽得過

你點樣訂閱到兩個月架?

得一個月或者三個月揀

第一次打呢種牌組
好濕鳩

新手抽細包好d

其實我到家下都未好搞得清忍者D玩法 ,打親忍者都係撞運

玩到我呆咗
佢頭幾turn已經除外咗我2隻真紅眼飛飛

我覺得忍者係繼天使之後最難打
不過都有缺點ge
就係後場簿

我都未識 我次次打忍者都要再睇下佢啲卡既簡介

呢副下忍控場deck同劍鬥一樣打慢攻 個後場勁重係咁轉防又影縫out你game

三星忍者應該係快攻?黑龍直接out game你隻怪/紅龍彈走你D埋伏卡,唔洗好似劍鬥咁要靠戰鬥去展開

樓上嗰副係跟戰士狂宴招技衍生出黎 唔同三星忍者

呢副野d卡好似好易入手

回歸打kc cup

依家1開始打？

八哥上水喇

起手4儀式怪
嗯，後攻，仲有希望
一抽，遙控器
下round對面用軍曹

好耐冇見

靠執死雞先第一次上王 #

前日一口氣沖到上20

我真係無地自容

用新deck打咗幾場啊
應該夠做架喎

神起手咗兩鋪

返工冇時間玩
晚晚ot
上王冇望

啱啱玩返係13-14層對住成班電子雞不死黑龍比人強姦
其實電子雞同自閉deck有咩分別, 咪又係我睇住你扯哂成副deck上手再清哂我啲怪打
都係睇表演
投降了不打了

背書deck 要去到非贏不可先會拎岀來用

老實講我覺得不死龍背書過電子雞
電子雞起馬有決擇 用唔用效果 檢邊張
不死就係咁濾牌岀怪
仲有電子雞背得嚟其實都要用腦
有啲人未必諗到最好檢邊張怪邊張儀式
係可以將利益最大化
除咗運嘅問題
就係當中好多決擇 令點解人人都用電子雞
有啲人易上王 有啲人打極都上唔到

我都係 背有上限 睇情況諗最好打法
唔係下下召晒岀嚟
玩老納都係咁
幾時召岀嚟人人唔同 但實力差距就係到

多謝飲巴
我終於用天使打贏古巨基

我就你對面嗰啲人,通常佢地頭兩round已經兩隻天使
完全唔需要逆轉 ,再要加張戰階封魔陷
可以洗定屎忽了

咁係你黑仔啫
加封魔好易卡
你撞到人神起手無計
我唔信你對面用雞勝率係高

玩古代天使囉

我都呆左,連續兩場對電子同黑龍都有封魔
心諗唔好咁對我啦有排先升到20呀

封魔其實好易卡手，多數先攻頭turn抽到先有用

起手4張本身都易卡
封魔佔一張就仆街
封魔要場上夠攻扣晒對面血抽到先有用
幾可可以做到咁
十次有九次抽到都係無用
浪費一次抽牌機會

睇錯封魔咒印
封魔箭就我6號前反而有落兩張，個時太多自閉deck反而成日都用得著
不過儀式限左要打穩就冇得咁玩

不死龍係近beat deck向，點背書

自閉依家少左好多啦Lv15 衝Lv 20果廿場四成都係古巨基

3場fuck deaw變12
屌你老味k社

因為我覺得無決策
有洞悉就用 有靈魂就放後欄
最後就強攻
死咗又洞悉 靈魂

電子雞有得諗用唔用效果
檢咩怪 咩儀式卡
可能同一樣嘅手牌
你打岀嚟召到一隻雞
人地就兩隻 類似係咁
所我我覺得電子雞係複雜過不死黑龍

唔撚係掛
我岩岩驚伏你我又執咗教你果副玩係ok喎

係
用你個副
連續3鋪fuck draw

咁你運太差幫你唔到

雖然唔會用外掛
但已經唔多想再玩
k社出親勁卡我一定刷唔夠
係要同我作對

沈巴試下

執左副炎舞獸戰又幾勁 係最怕電雞

好
我啱啱用古巨基就輸天糊天使

電子主要難在一RD內要推演晒D展開既可能性,少交流就真既因為除咗手制,正常人既DECK根本無咩有效對應荼吉尼既方法,但要快速唸晒D可能性個腦都好辛苦下
不死龍主要難在點靈活運用牛頭,好似咩時間應該堆咩入墓咁,例如對住自閉肥大果D,我係絕對唔會用牛頭/洞悉堆龍入墓,因為怪物格得3格,要靠升召先破倒肥大/面具呢D卡,清咁D廢咗武功既怪物卡+怪物格,所以打呢D我唔會旨意將龍送墓特召。又例如牛頭可以堆完墓之後用手制搶對面怪順便觸發佢效果,特召埋手上既不死龍打一波otk攻勢,但都要睇情況覺得博唔博得過

補充返，電子雞唔好覺得對面有手制或陷坑就唔用效果
依家3張絕對儀式要好好運用，俾人手制咪絕對儀式出過隻，到時對面又係空場
不過都係用外掛最實際

我而家玩不死龍一定入兩張封魔箭
對面肥大等打耙

終於max lv

打左50場左右，唔太難打，飲巴都快啲上

好似易打過rank好多
我個個月頭打rank都係到屌老母死全家
今次kc完全無動過怒
我fd都係狂贏依家上到19
但佢係未上到王 話kc好易玩

一早上左KC
打RANK激撚死我

不死龍俾見豆獸屈到喊

5連勝機制太on9，我季季sd信叫改做直接計勝率/分數，k社都唔理

打rank真係打到屌晒老母，少啲心血都唔撚掂

可能我唔玩佢就會聽呢

戴返頭盔
我唔係咩勁人
只係個課咗少少嘅人
k社唔聽，咪唔課金囉

有無巴打諗到cyber angel點1 turn打8000
我有次好齊都淨係打到7900

1400+2800+3700

一齊唔好課

有beat down就easy

屌佢老味, 終於中外掛
死仆街玩劍鬥獸都輸就返屋企飲奶啦

課住用外掛，大家開心
我就賭佢唔敢bam啦

每日一次同沈巴打氣

搭單問如果撞到副兩張陷阱既自閉deck(一張係佢有怪可以揀你直打,另一張係no battle damage)
點破...?

可以用劍鬥獸

投降，如果你副牌冇拆後場
不過呢副應該唔常見

前提係你副deck入咗啲拆後台嘅卡，否則無解

用茶吉儲齊儀式一次召2隻秒佢

係咪星光屏障+靈魂障蔽呀,你副野無落解場卡既話唔洗唸破佢,可以投降
我早2日都中過招,好唔鋸但都無辦法

唔係劍茶就算啦
一係開外掛

真係好嬲

唔使咁憤世喎玩卡game外掛都冇意思啦
同埋啲突然輸係咪網絡唔好斷線咋
我打返之後打左八十場到都好似冇遇到外掛,反而成日人地斷線贏

睇黎你未中過超時落敗

邊度憤世
玩外掛冇意思又成班係度用？
我今季俾外掛斷王斷左10次以上，唔用點得呀

決鬥畫面未開始 黑色畫面直接出去
手牌後對方先攻 但扣我時間
就快贏 連線錯誤
打打下就超時落敗

少年太年輕
打幾鋪遇唔到就以為冇外掛

咁我都係用Mind Scan先會知有需要打8000既
點用粉碎

龜巴係唔係用an機？
an機好似只會配對返an機啲人對戰

我自己用ios版本，今個月至少到而家都未遇過有人用掛
最多都係斷線入唔到場落敗

iphone6s表示今日已經遇到2場外掛

始終an機特別多後門野，所以特別容易遇到

或者課過部電話會好啲

新鮮出爐第3場

係
就黎轉X，月尾拎機

你用咩台呀

應用程式版本
唔係指2.1唔可以同2.0打？
而係Os...？

wifi連緊，3格收爆

咁呢個我自己都試唔少
但覺得係網絡問題多過掛
屋企收爆wifi youtube facebook 都會斷啦
仲要呢隻game 好似一斷就唔會連番咁

佢呢個通告真係可圈可點
或者要睇返英文版本先知

你呢場係輸咗?
我有幾次都咁最後一下出呢個notice 之後嬴

輸咗
贏嘅話我po黎做咩

巴打我唔會將我嘅價值觀灌輸俾你
但我可以話你知呢個濕鳩kc盃我係日日都遇外掛

我就傳說不斷俾外掛打落去

終於DLv15了
俾外掛打到燥
用飲巴俾我副古巨基
你老味出一隻就陷坑
最後個鋪條仆街又想用斷線
天有眼我手快打撚死咗佢升級

一街都係外掛
等睇到時又BAM幾多個

打嘅途中佢至少轉圈咗三次
仆街仔一直搏我連線失敗

外掛唔會轉
想你輸你就輸
佢禁個投降你就超時失敗出返去

總之都係仆街仔一個
你老味仲要試幾次搏我連線失敗
有咁撚柒多時間做埋啲戇鳩野不如爽快打一鋪

個古巨機deck為你而設
你太黑要落多啲轉防
我自己玩唔會三控制器又推橫鳥咁落

呢個肯撚定係掛
有乜理由次次打多下果陣就連線失敗? 最仆街係對家出呢招, 我地冇得SAVE記錄投訴

我晏晝食飯同放工先玩,
你試試,可能少啲

推橫救咗我好多次

建議用電腦/關wifi打rank/kc/wc
斷少好多線

exact7ly,我都係關wifi反而斷得冇咁多

同埋用電腦玩心態會無咁急
可以睇下其他網 聽下歌
Youtube開啲片嚟睇住玩等

自從用電腦玩返唔到轉頭
依家用手機 就算對面未必係拖時間
但慢少少都頂唔順
因為無得做其他嘢只專注手機
好易唔耐煩 一煩就燥 一燥就怒
怒就影響分析同判斷力 難升王

等緊pc版 前事登錄有4500石

用mac 有無得玩？

windows 7點裝？

講開就扯火,個驗證碼要逐個日本50音字對返copy返落去,睇到我眼花
btw有4500咩

我今季出親呢個視窗彈出去
之後都當我贏

thx 帝巴

我成日遇到呢個情況
但如果係我最後一擊就判我嬴
而如果係對方最後一擊就判對方嬴

唔關最後一擊事，對手quit game就會有呢個畫面

問題係判我輸呢

好似仲要睇埋遊戲王漫晝

果度得450,計埋都係得1800,btw啱啱飛晒咁多頁禁到手都累

可能真係無咁多

不過1800都唔係小數目

要JP YAHOO ACC太麻煩

其實申ACC應該係拎果張特別版藍眼白龍+睇晒9卷漫畫多450石姐,就算唔搞都應該有果750+500+100=1350石

張青眼唔吸引

3已齊

背景係地球,game入面果張背景係石版

求教事前登錄
好想要地球版

首先入呢個網,跟住中間有舊六角形既制叫事前登錄,禁入去
跟住會入咗yahoo jp頁面,有個制叫新規取得,禁入去
跟住會要你填註冊yahoo jp既資料
第一行係問你註冊電郵地址(寄驗證數字碼比你)
第二行係個yahoo jp ID
第三行係個yahoo jp 既密碼
郵便番號填100-0002
出生日期跟佢個格式填19xx/xx/xx
性別填男
再碌落D會有張驗證圖片,全部都係堆日文字黎,要自己上網搵日本50音字表,跟住逐個字對返copy落去

之後搞掂晒之後會寄6位數字驗證碼同驗證link比你個註冊電郵地址,搞掂埋就ok了

可以去google翻譯度，選日文有得手寫
應該會方便啲

係wo,等我頭先仲真係用個表逐隻字對返copy

好詳盡唔該晒
想問下成千幾石係送落DL手機版
定有D送去PC版?

2隻互通定分開?

營運公告:EX寶王又有得係卡片交易商度用???
即係星期四個活動同上次媽媽咪呀一樣?

絽場張索加究竟會唔會送?1張定2張
呢隻GAME真係幾佛心
好多超UR卡都係送

D血魔,D DRAW,荼吉尼天使系列,卡通王國,洞悉
古機巨人,DNA改造手術仲有超多打角色LV先送既卡

佢用呢個方法黎限制一D超強力卡真係好佛心

漫晝禁到手軟

一本300頁多d,有9卷，姐係要2700下

PC duel link 預先登記步驟:
1. 到"
2. 用yahoo JP account 登記
3. 睇埋9 篇漫畫
4. 最後等攞1,800 石, SR 卷, 卡

有錯/漏就指出

自從佢送王國果刻開始，我覺得抽新卡既cp值不斷下降

互通，你可以當係模擬器

本來唔想申請
但見你咁有心打咁大篇野都係申請左
不過450石好要新acc先有?

450係睇晒9卷漫畫(每卷50石)送

應該係呢項

抽咗9張
都抽唔到R儀式/絕對/音速鳥/小天使

係咪我勝率太高要玩鳩我屌你老母

我都唔係好清楚

屌 咁都贏到

點解

第10張抽到絕對 一嘢爆晒啲怪佢
估到佢有粟波 最後唔食1600攻儀式怪
2700 1600 2700 咁直攻

Save咗可以睇

竟然有D咁既野

不過好似月底(?)先派

Max.了
原本諗住聽日衝
點知打3場拎石都贏
順到仆街就繼續打就上到
(最後一場仲要打肥大
係咪有機率計你打乜勝率最低就打果個deck升階)
我諗我由1上20應該只係7,8次 好好運

Btw 沈巴你點搞架 我反超你了

我今日又係勁順3場拎石都贏上19
睇下呢兩日上唔上埋20

話電子雞唔洗腦背書一定係錯
我頭9張都無儀式/檢儀式嘅卡
第10張抽到絕對反勝
我諗好多人都未必會
2700 1600 2700
9成人都兩隻 3700企場 食人一個粟波拖多rd
又或者亂咁召 咁到儀式怪係手牌
點召好都有排諗
所以真心覺得真係要用啲腦
唔係背完係咁岀就贏

屌你老母d 翻譯個腦真係裝屎
真係 Translate server error咩仆你個街
有無proofread過呀屌你?
k社又係
咁都出到街?

完全同意
電子天使用腦程度同仲勁過守墓

大鑊!
申請YAHOO JP個email第一個要填既註冊email係咪要填我duel links綁果個?

我都唔知比手制祭弁天救咗幾多次

一個二個打到咁快
冇時間玩

PC 版同apps版係同一隻game? Account可以同玩一個?
定到時要玩兩隻game

睇GX明明艾德啲卡好勁
黎到duel links差好多
反而明日香就超常發揮

dl得三格, dhero難發揮
gx印象中無出過韋馱天同荼吉尼

GX既Cyber Angel係無效果既廢物

我正係知荼吉係2016年ocg化既卡
而十代同愛德家下出果堆係2006

點解打kc盃都有掛
btw鳯凰係咪已經唔入流
劍鬥獸好冇用？

我見巴哈都有人用鳳凰上20
劍鬥你夠後場卡其實好好用

後場得呢啲夠唔夠用 ？

每日10-2一定係最撚易爬分嘅時候
由之前係3點打後玩 跌跌撞撞15 16咁輪迴
頭先一野爆連勝由15上17

之前又係呢啲時間由10爆上15

我覺得夠 但豬突可以再換其他

其實我抽緊第2張半封 落豬突搏偷雞 同埋 對古巨機係對手RD開增加震攝力

突進換手制，馬嬲換多張魚，斷壁有得換就換陷坑或者鏡壁，咁樣副野就唔怕古巨機，不過打電子雞都係慘

見好多人落馬嬲 唔明佢有咩用
又唔係有得拎出場效果

係無用，根本浪費左抽牌出牌機會
反而隻2600雀有時好勁
有時又好撚卡牌

我貪佢搭神聖守護衝去自殺揀自己想要果隻 再用後排保佢

手制橫行既世界，隻馬嬲一橫左你就企係到

我自己個副二栗三手制二半封二轉橫陷二陷坑一鏡，如果有多張陷坑可能唔落鏡

劍鬥系統本身都好容易出到你自己想要個隻，馬嬲太慢，你話奴隸虎一拉出黎就可以開劍鬥獸效果就話姐，不過未出

想問下事前登錄完啲石最後要點攞？

法老王有條片用透視+馬嬲
隻馬嬲係成副deck嘅弱點

最後都係0張彩虹生命

落鏡/分斷/攻擊無敵化,打某D deck/卡會一下都檔唔倒

除左屌k老母之外我都唔知講咩好

無視咗活動好耐

如果出一招技係無效對面招技嘅話
呢招技會唔會成為大熱門

我仲爭一張幻銃士

鏡壁換陷坑同2600雀或者1600牛
2600雀真係又愛又恨
時機岩果陣幫手洗手牌啲怪落卡組重可以開一次效
但一起手係手牌根本就垃圾

有冇人覺得粉碎呢個技好離譜

明明同攻 你一加就加300 逆轉哂成個局面

鬥慘

帝巴你上次叫我2陷坑
基於本人極度黑仔
諗緊擺唔擺返3張陷坑好

0大笨象
其餘齊3

分斷要攻宣先開到
無敵化都仲可以戰階開好少少

GG

無敵化打過去對面嘅時候有用
我已經唔落分斷了

唯一現時用得著既就一張都冇

黑仔就多放推橫同深坑
你睇我拖到第10張牌先抽到儀式魔法就知幾拖得

同埋你不如睇下我SAVE條片
我教你副DECK無理由咁難打
我自己順到仆街

我依家想將手頭上用得嘅deck都重後排
冇你地咁好運展開得快
想練熟幾副deck

我打得多過你WO

黑仔就多D後排

我記KC打過副全部獸都係紫炎野蠻人同幻影龍，好彩夠手制同栗子轉佢

仲要有張鑽老虎

有啲想追3軍曹

唔課/輕課想追3軍曹同利真是咪好傻仔
新手得古巨基/混魔/三星槍龍玩到

我都零課
我發覺我組好多deck都要落3軍曹
但得兩張 要隔硬落其他細怪補上

軍曹差一張呀頂，忍緊手，軍曹都算勁，細包卡黎講咁耐都仲咁實用
我而家諗緊栗子定陷坑追3好

暫時得一張
反而分斷有3張

Pc同電話係共用ac定分開架？

深坑先啦 依家都用控制器多

我分斷深坑都齊3了

其實大家有無諗過

軍曹一早齊3
為左齊維納斯

維納斯N年前買3包+SR博軍曹點知中左佢

維納斯N年前好興
而家又興番

衝kc打過一次維納斯
佢兩張馬骨抽咁多牌先中一張突擊
後場係突擊加控制器 前場維納斯加一個白波
最後雖然我贏 但都有啲燥
真係太撚憎維納斯
如果唔係有代破
乜撚deck都會俾佢狗招打死

點解我隻巨人返唔到黎既？

不過如果set後場人地玩古巨機就會蝕，你一入戰階開佢就唔會打，一係就唔set自己撞對手先開

唔可以特召巨人

巨人只可以配亞空間..

算佢有良心啦, 唔係用淫賤強轉

有又新野
from巴哈

應該又有卡加強仆街deck

黑魔術棺

其實真係應該張肥大/戰士限1
屌你老母咁嘅玩法真係好消磨人玩嘅意慾

有愛

有愛
諗起遊戲打十代
一個黑魔術棺反敗為勝

黑魔術棺 改神族 召喚天空龍 完場

4張手制既時代

馬拉松終於有d正常卡

哇屌好有用

三手制唔夠用咪放多張粟波/推橫鳥
洗唔洗靠呢張
用呢張一定要你墓有手制先有用咁撚煩
早抽到/未用制等於廢卡
我預測唔會多人用 貪新鮮一陣就完

劍鬥獸3張半封3張遙控器再加呢張呢？

未用過劍鬥唔評論
但我唔鍾意用咁間接嘅卡

我認同 係貪新鮮先會入

set後場等對手破壞先賺到一張喎，超被動

依家可以睇到人地用緊咩deck

睇錯tim，根本唔係賺，只係一換一

K社我屌你老母臭系

收埋副牌做秘密武器都唔撚得

以後打rank上網抄deck我屌你老母
自己諗得咁辛苦試幾十場執靚佢
同人打完一句唔該都無就偷deck
我屌你老母啊k社真係食撚咗屎
岀咪啲戇鳩偷deck功能
愈仆街愈推崇 死全家啦k社

好ON9

ON99咩
屌你老母而家無撚哂私隱

個撚個唔洗用腦

巴哈好多契弟贊成抄牌功能

而家我用咩DECK關對面咩撚事呀
屌你老母你依話比人知我點組咁勁 GE DECK
你無撚野呀冚家剷K社

我覺得問
人地肯俾係人情
唔俾係道理
但依家咁樣太誇張

一撚早話巴哈係仆街絕種嘅代表
全部都係狗嚟

屌你老味K社唔SHOW KC CUP社
真係皇恩浩瀚呀屌你老味

分分鐘係啲台狗集中係調查咁樣建議

留返袐密武器deck打wc/kc 事後先share
以後無呢隻歌仔唱

班撚屌不嬲都係飯再張口！

我都覺
我之前都話有咩方法可以召集全世界玩家
一齊反消極玩家 限仆街deck主力卡
我唔信真係大部份人都覺得無問題
真心想對戰唔會想隻驚咁

依家就要召集全世界反呢個偷deck功能

即刻改名！

大家唔好再課
等隻GAME執柒

哇屌你老味咁嘅說話都講得出
真係抵你班台狗世界賽俾k社bam咁撚多人

屌你老母K社令我諗起大學班撚屌free rider

組deck本身已經係比賽一環啦屌你

仲有幾個話咩太棒 太神，有個就反問洗咩驚人抄
班人同賊有咩分別

班蝗都冇佢地咁仆街

貼吧個環境都係問咗
人地肯share先po
係台狗先咁撚閪

台狗係比較無恥啲

簡直係侵犯私隠

可以唔撚使打rank

出優惠又點？
唔撚會再課

其他CARD GAME都係對方願意分享先有得睇
宜家變左任睇DECK 真係ON9

真係諗唔透點撚解K社要出D咁ON9 GE功能

我應該再無動力打rank

屌起碼加個開關功能啦

以後天梯副副都一式一樣邊左運氣手遊

厚顏無恥2.0
你老味跑步游水個個最撚戇鳩
仲有搬例子做乜撚野唔搬抄deck王阿慶啊
屌你啲台狗真係識揀黎講
你老味我識唔識啲卡係我嘅事
代表就要公開晒？ 咩邏輯

又係喱D身有屎論,果然係另一個中国

K社就係想你知對面咁勁原來係有咩卡
仲要體貼到教撚埋你抽邊包

你話另外開個對戰模式
輸嘅要俾勝方從牌組拎一張牌
咁樣睇到人地deck都合理
我真係第一次聽輸家可以睇贏嘅deck

屌，個抄deck 功能真係弱鳩智
唔爭在講埋出黎啦，我而家副天使試緊落天邪鬼去撞d 分斷鏡壁

反正一打都係俾人抄，不如自己爆響口益巴打

k社德政
有bug有掛唔fix，整啲垃圾功能，搵玩家嚟搞
治game無道，擾民有方

我有時會落扣800血從墓召儀式怪唧魔法卡係雞deck

咩啊巴打
寶玉獸bug45分鐘即刻整好啦

要再打rank 一係搞返掂個功能

一係我砌副全白卡加掛

改返個英文名先
廢事d 友睇唔明中文

班台狗識鬼英文咩
btw以後打rank都係用D次級D既deck去打算

真係逼人玩掛

雖然眾巴打都知我唔識砌deck
係 我係抄deck
但起碼我會問
你俾我會感激 係人情
唔俾嘅從來唔會講咩 唔俾係道理
但依家不勞而獲 仲要係強制性嘅
實在太過火
l

都係比人抄，然後比台仔發揚光大

阿慶可以狂出片

依家個個都自己抄deck 啦，搵鬼睇咩

而家有得抄deck 最唔抵係duel links meta 班人(dkayed)，人地真係開發新meta，想當年套平衝蓋亞真係驚歎，佢post 套deck 出黎個陣我先發現原來平衡可以咁用法

呢D集換式卡牌遊戲之所以好玩,其中一個原因係因為卡牌構築都係其中一個考驗識唔識玩既因素,平時對打偶然比對面抄十張八張無咩所謂,對面始終未必組得返咁完整咁有精密性,但成副抄晒就真係好過份,咁我不如玩返三國殺/啤牌大家共用同一副牌堆

台狗名言：抄咪抄囉，抄完都未必識用得咁勁啦

on9 k社

班台狗同丁蟹一樣

啲卡既排列係咪唔同左? 我記得之前控制器唔係排起SR最底

傻的嗎 全部一樣deck

係 我都覺控制器好難揾

從抄deck功能睇到k社係無玩呢隻驚
所以唔明仆街deck影響遊戲趣味性
抄deck令人唔想打rank 等第一身感受唧嘢

班友又係戇居，抄完之後睇下自己唔識既卡寫乜，再去同npc 打返10 場咩都識啦下嘛

問題係我用咁多時間左tune 右tune 先組到副新deck勊返個meta，屌你打一場就揚曬我玩毛呀

遠既唔講，上個月就係用套平衡天使+封魔陷阱先食返個天使meta，而家一野起我底

我寧願輸俾外掛屌你老母
咁樣抄deck唔洗玩

一句講哂
撚屌K社完全唔在乎玩家ge付出

天邪鬼應該對唔到銀幕

我屌你老母rank白金都用仆街肥大deck啲賤人出街因住比旅遊巴撞撚死

呢舊垃圾真係無得救

班巴哈賤種狗仲繼續狂吠企圖合理化成件事

仲有佢樓上果個賈豪笅

班撚屌係度刺稻草人

將遊戲王轉化為公開透明化嘅運氣垃圾game

我齊卡都冇咁撚串
呢啲撚屌真係串過馬撚

正一冚家富
變哂個個一樣卡組有咩好玩
巴哈真係

on9，有時就係落左某張卡就補完到副卡組個弱點，百幾張卡就係睇你有冇咁既眼光去搵到佢出黎

又用返平衡蓋亞個例子，卡就不嬲都出左係度，問題係我地冇佢咁既眼光去發掘到個組合，佢有咁既眼光所以佢咪可以橫掃所有玩家攞地區第一去打世界賽囉

係,班友撐呢樣on9功能都算,我最撚嬲係班友抄得黎仲要成班串柒柒咁講到照抄係完全冇錯咁

cancel抄deck前唔會再同人對戰
我個電子雞組法未見人用過 勝率高 牌又易有
唔想俾人抄

可以打住 kc cup (練/升)
果邊抄唔到

寧願唔要每日50石 送deck俾人
或者用仆街泡泡燒算
勝率唔高 快刷 打夠5場關game

用鳩deck鳩打算

我副電子雞係今季rank同kc
打非肥大等仆街deck勝率高到仆街
我唔打算再用了

呢隻game贏輸
最少5成關砌deck事
仼人抄真係變垃圾game

正所謂差之毫釐,謬之千里,每張卡既比重都係好精密既計算,比人excatly抄足晒真係唔撚洗玩

一齊用鳩deck算

斧王隊

一周年有 抽三包送1UR 優惠
今次真係唔課都唔得

仲課比間垃圾公司?

一堆狗話難聽到
我是不懂啦。我肯課金，要是直接上王該多好

唔好開心住，1700刀斧怪同1800天使都係UR黎

班友係咁

依家連我都唔多想課金
變晒質
連自己課嘅個少少優越感都冇晒
戇鳩啲新手齋課某一兩個包就上晒T1
課條毛咩

課金都係為左爽快感姐
同PAD抽蛋一撚樣
抽完返黎9成神都冇用

咁你唔到咁快出STEAM版

我屌你老母咩

巴打 我禁日抽第10張先有儀式
i know that feel bro.

N卡都整到閃

我墳果三張係千手彿，鏡壁同手制。
屌你白金已經牛鬼蛇神

我都係追3軍曹

屌你老母隻game真係閪game嚟
唔想要嘅就成日上手，想要嘅就永遠沉底

次撚次都係咁，要怪就係咁draw魔陷
要魔陷就係咁draw怪
打到嬲，輸技術無嘢講，你下下fk draw係咪on撚9

睇返事前登錄個九集漫畫
D遊戲又幾搞鬼

葉問又衝出來柒

去睇下先

same here 岩岩用劍鬥去到頭10round抽齊晒我deck啲魔陷一張怪都冇
好彩對面係新手同唔係打緊rank啫 唔係實嬲到震

西魯弓都俾埋笑撚死

葉問話電子雞太主流唔想玩

想問下邊度有得睇漫畫??

有籍口唔玩電子雞上唔到王/20層
我每日放工坐車玩都上到20
佢全職youtuber話無時間 我唔撚信

人地點玩都咁多人睇
唔care ranking la

佢掛住屠龍/ 玩mario / 食雞
冇刷到電子雞d 卡炸下嘛

之前subscribe過佢，計佢自己實況嘅話，睇佢玩遊戲王嘅觀眾係最多
一般玩咩屠龍乜乜物物嗰啲一千人睇都無
玩遊戲王就成二千人睇

睇番尋晚睹魔條link

老納果期 到 三星降鎗龍果期有睇佢玩
真係廢 但運氣100 點廢最後都贏
但印象中佢都好似極少上到王 白金多
(以前無傳説)

佢都唔識玩

佢最勁無四星槍成日兩公

呢D歡樂台預左學唔到野

有時候都係睇佢唔識玩，好似睇達哥咁卡關，輕輕鬆鬆

我記得有次睇佢玩三星降鎗龍
贏埋呢場升階(好似係world cup)
佢用果實自殺 (少血過對手+2000 hp/ 多血過對手-1000hp)

咁沈巴開歡樂台啦乜卡都有一定好睇
好似達哥咁卡關卡死傳説

哇屌，飲水巴真係

我都有睇呢場
仲有次升王戰

如果佢用老納撞落人地隻高攻過佢嘅怪
兩邊扣血對面就無血 佢就贏
但佢唔撞 結束回合

可以表演半個鐘新卡齊三
有人sub 可以賣埋廣告，幫補下d 課金錢

比d外掛搞到無晒心機玩
傳3連勝緊就黎贏對面即刻用超時外掛
之後下一場未入game就輸左 最後跌埋落傳2 打到想棄game

唔好咁啦

用咩DECK

你地真係好黑仔成日遇掛
我玩咁耐, 印象中遇過兩三次明顯斷線/超時掛
透視就唔知

老老實實，次次直接新卡齊3一定好有gimmick,實吸倒好多觀眾

cancel show deck前都用呢副打rank
隨便抄

冇得抄你tim
五隻通常怪我都冇

我琴晚登記左，但一直冇下文教點樣拎石

好似係月尾派

其實11月17就出steam版

張UR真係畫龍點睛 時代的眼淚 我已經賣晒
btw右上角嗰兩張我仲未有

屌你啦Konami 臨升階果場先咁樣起手
重要對面黑炎龍，唔想我升既直接斷我線咪算囉

鳳凰啊，打重後場既deck都好爽，打天使就真係要運
本身諗住贏多兩場就上王點鬼知比對面用超時，果下真係呆左，仲好記得對面條友係伊拉克人

已經慘到有啲好笑

都係轉重新開始吧啦

之前見通街電子雞，都死心用心靈雞上20lv
跟手次撚次19上20果場唔係四隻儀式獸起手
就三張儀式加一張陷或者鷹
就係咁我起碼贏輸贏輸咁打撚左十二場先上到20lv

心靈雞安全好多呢巴打

我18升19既升階戰後攻
對面一野封曬我3個怪獸格
真係笑咗

用平衡啦

心靈雞果種睇穿後場黎玩既感覺好爽
但真心估唔到fuck draw機率大到咁
得四張儀式都起曬手

算係咁
依家用平衡分分鐘重Fk draw
或者用重新開始

係Max玩fun deck:

老納仲係好勁如打非仆街deck

未吸隻雞已經走場

老納又清場
今次係不死龍

Max. 老納5連勝了

雨個卡包出B龍UR

detail

我就係心唸點解我比人負評咗，原來係高登d鼠輩

ABC?

from 巴哈

FOX jimmy9808 GP0 BP-
昨天 19:20
實卡優勝牌組還不是會公布給大家參考
也是很多人直接照抄卡表
但抄下來沒有技術依然沒辦法打贏比賽啊
請問看錄像抄牌組跟上抄牌網抄 差別在哪?
硬要說差別 就是一個是自願的 一個是非自願的
但是你得先想想 你的牌組真的有厲害到絕對不能被人抄嗎
既然沒那麼厲害 那被抄又有甚麼關係? 搞不好人家還不想抄呢

實卡嗰個其實都係問題嚟
之前玩ygopro2喺網上睇到啲Spyral一模一樣咁制

有啲人公開比人睇無咩問題，咁有人唔想公開，咪尊重返佢
依家係強制公開你副deck，對玩家始終唔公平
雖則20張都無咩變化嘅餘地

巴哈班狗﹕被抄又有甚麼關係? 搞不好人家還不想抄呢

班高登仔都想加入戰團

又想比排名

前兩次都未樣衰夠

可惜今次kc stage 2已經無咩好獎

老老實實
我見入面有唔少巴哈會員
k社就算餵碗屎過佢地食都會食得好滋味
一陣屌返你轉頭唔食就算，佢地食得不知幾爽

k社其實應該要有隱藏公開呢啲功能，一定有玩家唔想比人知自己副deck，咁想公開嘅、唔介意公開嘅咪繼續公開

其實咁簡單既道理點解咁少人明
人地既野 點解你可以任意取得
你覺得廢又好無用又好 係你既野
呢啲係人地既資源 無經人同意拎/睇
原來對大部人黎講 係無問題

老老豆豆
廢既(巴哈,高登)
咪表面上話副副deck都大同小異
邊得閒抄你 之後暗地裡全copy打上去

真係勁既 就唔會想咁樣無腦公開deck

唔係玩針對
睇下wc成績就知高登無人才
平時打rank上到王就以為自己好叻叻

呢到大部分人啊 吹得耐我認到果啲
上帝 賭魔 AK 法國 WES rubbish
LRLRLR 111111111 八哥 35巴 等等等等
應該根本就唔覺上王係咩好困難既事 只係好撚煩
真係要上一定上到 係一定 時間問題 同 有無咁執著姐

基本上睇成績
連登真係三壇最勁 頭1000唔少 頭100都幾個 頭10都有1個
唔明佢地點解仲咁樣衝出黎柒
WC2打到頭100名再串啦仆街

我連LV10 都上唔到。。。一到升級戰，就中外掛。D PK 重要用臭雞deck 比我打到就輸就開掛。。。爆曬粗。。。唔明點解咁多日D 掛狗都仲係LV9。。。

同有隻掛狗D 對戰紀錄超勁，連續五季KOG。。。心諗用掛唔怪得季季KOG

你用我教沈巴既古巨基打
夠上15 沈巴都上到
岩新手又唔洗理後場

用電腦模擬器玩會穩定啲
雖然啲bug同掛要嚟嘅始終要嚟

巴打係咪用古巨機？
可以轉用古巨機
陷坑必落二到三，手制落三，軍曹睇情況落
其實用古巨機幾輕鬆，唔fk draw嘅話

飲水巴嗰副其實上max都夠
直樹巴參考下

用劍鬥就無魔陷
用雞就無儀式
用巨機就無怪
手氣好就撞掛
我真係灰到震
而家仲要比d 新手打番落lv8...
心都淡

呢個只係其中一次。。。
洗唔洗我po d deck 出黎比大家睇下。。。
其實全部正常deck 黎。。。

明日再戰啦，我黑起上黎都可以好黑
唔使灰心既

po啦po完幫你執

多多指教

就咁睇好似無乜好改 都好齊卡
你副古巨基同我教沈巴既只係我3深坑 你2加1粟波
電子雞又係同我教沈巴落兩張深坑一樣
所以其實係夠上20
一係你太黑仔 一係技術唔夠...

用劍鬥上終於20
佢用勝率計易過平時天梯好多，唔使連勝
最後不斷贏一輸一贏一輸一咁，
搞左一輪都係升到

係架 我副deck係好特别好有寶架 最少用左副deck 極多電子雞內戰下 8x勝就上王加kc 20lv
我嘅砌法特點又真係冇見過仼何人用
出卡方法就正常玩家出法架姐 唔係組卡方法問題 咁係乜？
就係唔想俾班三唔識七deck都唔識砌嘅人抄
講到自己唔恨抄 又咁想留住個功能可以mon人副deck
唔識自己組deck 乜都要抄人 唔好玩遊戲王啦垃圾

乜都要抄人同蝗蟲有乜分別
而家咁多蝗蟲讚同聲音
好驚k社真係keep住個功能
最後變左 我輸比你咩 我就用你副deck嘅game有乜好玩

而家係k社唔準你著褲

高登見到嘅人睇住啦，有冇膽量同我地呢到啲人鬥排名賽，我就唔想你地可以高得過我地，既然大家都電子雞，咁咪睇下邊個高囉

依家先追返琴晚啲留言
實在冇時間玩
仲係16 17上落
呢隻game不嬲運氣好重氣
隔離登啲人係咁中意拎啲排名黎打飛機
上面八哥講得啱啊
兩個登鬥真章囉
我上唔到stage 2但都會為連登眾巴打打氣

上次我大包齊3都俾人串課晒啲卡冇意思
關你班高登仔撚事咩
我中意收藏齊3
連登呢邊都未出聲

法巴單野又係無端端俾人講
我地呢邊嘅事幾時輪到隔離登嘅係到評頭論足？

為連登而戰 呢次打得更有動力

加油

之後輸唔起開掛

真係fk draw fk到嬲
11：9上手一係全部係怪一係全部魔陷
喺Lv19徘徊，次次都打新手，唔fk draw一早升咗上去lv max
真係唔知隻閪Game係咩抽牌機制

我尋晚又係，升20戰不斷輪迴，其實對好多個人都係得16，17

好羨慕你地有時間玩
晚晚ot

屌點解咁多on9以為業火騎士可以解機械城召出黎嘅狗/巨人
頭先又有一個撞完腦羞投降
就黎D19了 求集氣

大家加油
為你地打氣

雷龍納祭果時，可以起手三雷龍，或者掉雷龍抽返雷龍上手，已知呢個個抽排機制幾撚on9

多謝 屌打自閉蟲
十連姿態上19

諗緊再繼唔繼續 好驚

終於max
玩左4x日成身就得一副不死龍
我想問下點解我覺得不死龍打劍鬥獸仲難打過天使,古巨機 係咪我太廢

不死龍後場偏弱 防唔到劍鬥正常

連贏有運就上啦

屌 始終都係要打電子天使
斷左十連唔想打

要求Konami取消遊戲王duel links 觀看排位戰對手卡組的功能

Konami於2017年11月15日的更新內容中，新增觀看排位戰對手卡組的功能，我們認為此舉乃錯誤決定，希望Konami能夠撤回此功能。

1. 漠視知識產權
卡組構成乃個人對duel links遊戲知識、技術的結晶品，也是知識產物，應該受到保護。而不是在未經當事人同意下被強制公開。希望Konami能夠尊重玩家的知識產權。

2. 妨礙排位戰交流
強制公開卡組必然引起抄襲問題，在排位戰中，每個玩家都是對方的敵人，公開玩家的卡組形同暴露玩家的秘密武器。此舉是扼殺「反制主流」卡組的發展，對使用「反制主流」卡組的玩家不公。

3. 消滅遊戲多元性
強制公開卡組會減少玩家開發新型卡組的意慾，新型卡組在試驗階段已經被公開，是扼殺玩家研發新型卡組的優越感，減少卡組的多樣性。更嚴重的是被強制公卡組會引起「誰是原創者」的爭議。

我們要求Konami取消遊戲王duel links 觀看排位戰對手卡組的功能。

2017年11月16日

我將會整份google form 俾大家簽名聯署再send 比K 社，大家睇下有冇野要改/ 要加，我打算將呢份野譯埋英+日文，俾其他國家既玩家聯署google form。

而家我地首先執好中文版先，另外，有冇巴打識日文可以幫手譯做日文？(如果有巴打得閒譯英文我會非常感激)

唔使驚，佢計勝率唔使五連勝，你輸一兩場冇影響

要求Konami取消遊戲王duel links 觀看排位戰對手卡組的功能

Konami於2017年11月15日的更新內容中，新增觀看排位戰對手卡組的功能，我們認為此舉乃錯誤決定，希望Konami能夠撤回此功能。

1. 漠視知識產權
卡組構成乃個人對duel links遊戲知識、技術的結晶品，也是知識產物，應該受到保護。而不是在未經當事人同意下被強制公開。希望Konami能夠尊重玩家的知識產權。

2. 妨礙排位戰交流
強制公開卡組必然引起抄襲問題，在排位戰中，每個玩家都是對方的敵人，公開玩家的卡組形同暴露玩家的秘密武器。此舉是扼殺「反制主流」卡組的發展，對使用「反制主流」卡組的玩家不公。

3. 消滅遊戲多元性
強制公開卡組會減少玩家開發新型卡組的意慾，新型卡組在試驗階段已經被公開，是扼殺玩家研發新型卡組的優越感，減少卡組的多樣性。更嚴重的是被強制公卡組會引起「誰是原創者」的爭議。

我們要求Konami取消遊戲王duel links 觀看排位戰對手卡組的功能。

2017年11月16日

--------------------------------------------------------------------------------------------------

我將會整份google form 俾大家簽名聯署再send 比K 社，大家睇下有冇野要改/ 要加，我打算將呢份野譯埋英+日文，俾其他國家既玩家聯署google form。

而家我地首先執好中文版先，另外，有冇巴打識日文可以幫手譯做日文？(如果有巴打得閒譯英文我會非常感激)

算鳩數啦
K社都唔會因為想賺國外果小小就改
始終大部份都係想即食，主要客源係邊唔係睇唔到下話
用外掛對抗啦

連輸左兩場 唔打啦今日

有勞魚蛋巴，支持！

巴打
k社齋識睇英文
我幫你轉英文吧

咁如果客源係係日本玩家, 咪譯做日文俾佢地填囉, 其實都係填張form + send 個email 姐, K社唔理都冇計, 最起碼叫反映過意見, 最後大不了咪棄game

agger

轉英文

唔該曬沈巴

我如果可以等既話我今晚譯日文

高登班人對呢個公開卡組有咩評價

等埋你
唔該曬巴打

btw, 日本最多人傾duel links 係咪2ch?

我唔係好識玩2ch,上google搵好似好散咁,到底2ch遊戲王有無集中討論既地方?搵唔倒

thx
姐係佢地都係好似我地咁開一個post集中討論 ?我仲以為會有一個專屬子版任人發duel links post

yes
可能係TCG版/App game版

屌你老母原來有呢個bug
冚家剷k社修復呢d野就快
課金卡有bug, 外掛就愛理不理

沈巴，怨我直言，係咪google translate黎
我又想譯番篇正常D既

自己打嘅

篇英文有點生硬

英文A-Level得D

希望幫到大家
我略盡綿力

感謝魚蛋同沈巴咁有心

decklist嚴格上係唔under copyright law
你可以講係some kind of intellectual product

ya property my bad

我見沈巴加左dkayed 個例子，我中文版又加返，咁大家可以留返英文版沈巴最後個段

北美區排名第一玩家Dkayed在世界賽2017地區賽開發「平衡蓋亞」卡組，當時是全球第一位玩家運用平衡技能配合「疾風之暗黑騎士 蓋亞」而研發的無手牌卡組，而該卡組亦為他贏得北美區第一排名。說明一名玩家具有識見、眼光發掘新的組合是可以為他帶來收益和榮耀，如果在地區賽進行時被迫公開「平衡蓋亞」卡組，絕對損害他的收益和榮耀。

所以我們希望Konami不要扼殺卡組開發者負出的努力，強制公開卡組絕對會令遊戲多元性消失，所以我們要求Konami取消遊戲王duel links 觀看排位戰對手卡組的功能。

好驚k社班員工一句太長唔想睇
浪費各位巴打嘅努力

Dear Konami
Request for withdrawing the function of spectating opponent’s full deck
After the update on 15 Nov 2017, players can spectate opponent’s full deck after each ranked duel. We are writing to express our discontent and request for the withdrawal of this function for the following reasons.

1. Undermining the intellectual property
Deck construction requires players’ understanding, skills and creativity in the game. Each deck is a unique asset to the player and should not be disclosed without his consent. This function will undermine players’ intellectual property.

2. Hindering ranked duel interaction
Deck disclosure will add fuel to the problem of plagiarism. In the competitive ranked duel environment, players need to develop a unique deck as their secret weapon to outperform others. With spectating function, more players will simply copy others’ decks. This is unfair to players who strive to create “anti-meta” decks. This function will hinder ranked duel interactions.

3. Reducing diversity of decks
Compulsory disclosure of decks reduces players’ incentive to develop new decks. New decks need a lot of experiment. If they are exposed to spectators easily, deck inventors’ efforts and time are ruined. Players are no longer willing to invent new decks. This reduces the gaming diversity. Even worse, the spectating function will create controversies of “Who is the deck creators” among the players.

We hope you can withdraw the function of displaying opponent’s full deck as soon as possible.

Yours faithfully,
Duel Links Fans
16th Nov 2017

路過改左幾隻字

thank you

屌 5連勝爆上20
最尾個場800血打4000血 大逆轉
因為一張魔法干擾
好多場勝場都靠呢張

寫完冇人理

唔該曬巴打
我執埋張form 就可以俾大家過目

唔係個個英文咁勁可以改卷
所以睇完就算

北美區排名第一玩家Dkayed在世界賽2017地區賽開發「平衡蓋亞」卡組，當時是全球第一位玩家運用平衡技能配合「疾風之暗黑騎士 蓋亞」而研發的無手牌卡組，而該卡組亦為他贏得北美區第一排名。說明一名玩家具有識見、眼光發掘新的組合是可以為他帶來收益和榮耀，如果在地區賽進行時被迫公開「平衡蓋亞」卡組，除了扼殺Dkayed本人的努力之外，亦令比賽的公平性大減。

The champion of North America, Dkayed, developed a new deck “balance Gaia” during regional match of World Cup 2017. That was the first handless deck combined “balance” and “Swift Gaia The Fierce Knight”, and this deck won him a North America champion. In this case, we recognise a player’s insight can able to bring him honor and income, that is unfair to Dkayed and the match if compulsory disclosure “balance Gaia” during matching.

請巴打改卷

中文版 google doc:

邊位巴打係Arsendog

張form 大既咁既樣, 日文譯好就可以放埋落去

魚強巴好有連登遊戲王搞手feel
啲資訊性野好有心整 連杯又係

為阿公出小小力有咩所謂

屌佢老母又fk draw三場
真係好難怪有啲人用掛

啱 輸左兩場一定要回下氣
頭先我就係連輸兩場 抖左兩個幾鐘 一野就爆左上去

大家可以試下用老納衝
我係max用老納勝率高
電子雞 黑龍 劍鬥 都俾我吸死

最戇鳩係平時實有一隻到兩隻機械獸上手
點知打仆街蟲竟然一張都無，然後頭turn隻垃圾蟲就浦面，比人用兩張假面燒撚死咗

然後下一場又回復水準，抽得一隻機械獸，比人用維納斯打撚死埋

第三場重戇鳩，天可憐見知道我無怪就送哂啲怪比我，六張怪一張陷坑又係比對面隻古巨機送終

點解kc啲人會用返維納斯 我都見唔少

配擄獲裝置賺人地一隻怪
維納斯一換二然後一隻馬骨一隻擄獲
可以賺三張牌

咁仆街

收倒新料

聽講係卡商度出

預計12月出新人物(凱撒/尤貝爾)

玩家之後可以獲得表馬尼諾同約翰

三張波波係墓可以特召紅蓮再拉波波再擄獲

明日香隻體操員可以用咩拆？

約翰好似會有埋彩虹龍

出ABC咁兇殘

就咁呢張卡好似效果麻麻

劣改 有啲字眼諗唔到

唔該巴打

一人一信，百屌成材

可以點改
利申冇陷坑冇新包卡

雖然我唔認同哂大家既意見 不過我都覺得應該俾玩家有權決定公唔公開副咭組

其實咁樣仲好 大家以後share咭組唔駛cap圖 直接打一鋪仲好

有決定權就夠
唔係人人咁大愛無私奉獻

三鳥佛係必須 唔夠卡無計

只有三鳥

痴線
佢d重播outdated到

收倒風,近幾分鐘開始好多人排唔倒pvp

咦無野..又入得返

岩岩KC盃都搵唔到人

岩岩打唔到+1

k社個ser唔係好掂咁

點解我韋駄天係防禦
荼吉尼都減1600攻？
雖然贏咗
但想學野
咁嘅水平都上季上王
我真係黑到核爆

係計有幾多隻怪喺枱
只係守表唔減咁解

thx巴打
太少打實戰

飲巴係咪度
有事搵你

想知你個icon點拎

Play a total of 3000 PvP Duels.

thx

兩場一掛
玩鬼咩

諗返起第一次kc cup 個時係打分計世界排名
k社係完左kccup結算個時先ban鳩啲外掛撚

只係ban左班 深夜同時入場嘅刷分撚

我一直記得自己係排幾千
岩岩check icon點拎見到我既kc icon
原來係1000內 原來我係排幾百

我第一次kc 前少少先加入隻game
好似30000名

法國巴嗰個係Wcs
斷線掛同Bug喺3月個kc cup都出現過，前後k社有大量ban過人

雖然之後解返

但我記得通告係ban外掛撚嘅 我記錯？

下屌呀？有解返？

Yup
過咗排有幾條巴哈友喺巴哈Share自己已經解返可以繼續玩

咁應該係嗰時我啱啱加入game
冇乜睇公告

我已經唔記得自己打第幾名
剩係記得唔算太差
不過最後一兩日競爭太激烈 自己又懶得打
個時我副deck係自創嘅魔神納祭

onlun9 konami

Wcs ban果班係刷城之內bug
無記錯係wcs完前一日先解返ban

我指Wcs班玩家用遊戲漏洞刷分
之後大部分比人取消咗資格
呢度都有個巴打利用完人就潛水，最後都係比k社取消資格

第一名 正係wc蒲頭 之前之後都無岀現過
搞到我後期要再改返張圖嘅排名

對住啲仆街唔駛俾面

我贏唔到都唔會投降 嘥下你時間囉咩吖

應該將呢種文化推向全世界

無恥到呢

如果係搗蛋deck我覺得ok
但呢副完全係仆街deck黎

拖到15 turn
呢D仆街 deck通常頭4 turn就封曬你前場

2017年11月15日のアップデートにて追加されたランク戦デッキコピー機能について

遊戯王デュエルリンクス 運営チーム様

この度、ランク戦にて対戦した相手のデッキの確認・コピーが可能となりました。我々はそれが間違いだと思い、機能の削除、または訂正を求めさせて頂きます。

デッキ構築はプレイヤーのゲームに対する知識、スキル及び想像力を問います。その一つ一つのデッキはまさにその結晶であり、発案者の合意なしで公開されるべきではないかと我々は考えております。

デッキリスト公開の強要もコピーデッキを助長しかねます。ランク戦・KCカップと言ったPvPの高度な競争環境の中で勝ち続けるにはいわゆる秘密兵器が必要ですが、今のままでは確認・コピーが容易となり、「メタ」を精一杯考えたプレイヤーには不公平ではないかと思い、対戦環境の向上を妨げる恐れが多々あります。

また、新しい戦い方を考えるには時間が必要でございます。その全貌が簡単に見られてコピーされたら、新しいデッキを作る意欲を失う人もございますし、発案者についての論争にもなりやすくなっております。

ですので、デッキ公開機能の削除、またはその機能にON/OFFのオプションを追加することを切実に願っております。

よろしくお願い致します。

プレイヤー一同より

btw英文版度
Meta已經有對抗既意思
唔使講係anti meta

最後慢慢攞無敵化拖9佢 捱到20 TURN先俾佢走

生命值代價0真係白痴技黎 有次順draw一靈交二手制收哂佢三隻皮就投降 根本就唔係黎鬥deck 痴9線

唔經唔覺聽日就phrase 2

我啱啱先放工
冇時間玩
我會為你地加油

連登眾巴打們加油
唔好衰俾啲抽水嘅人睇

唔夠運+冇技術 響19度停滯不前

平常心打就算 還掂啲UR SR卷都冇咩好換

頭先平民三星忍者上左20，果4 5場無遇過電子雞 真係好好彩

講仆街夠電子雞仆街咩 後手可以用左8左卡，再送你一張入墓，咁既牌差基乎場場win ,依d fun deck 都係講運氣

電子雞起手天糊 我又冇後排或者粟波 咁都抵輸既 你好彩中哂啲key咭我都冇野好講

呢啲布蘭機嗌搗蛋王 根本冇技術可言 純粹頭turn出完就等你投降

要求Konami取消遊戲王duel links 觀看排位戰對手卡組的功能

巴打 仲有大把日子玩
一齊努力

巴打好有heart
幫推

沈巴衝埋佢啦屌

大家衝完分麻煩過黎簽個名

啱啱先食完飯咋
轉咗工唔似以前咁多時間玩

我上唔上到去唔緊要
大家要加油

階段2去到幾號?
27號前我都忙
唔會有時間坐定定衝

搞掂

拎左第2階段入場劵但依加仲係15lv
咁聽日我條數會點計? 返工忙到冇時間玩

已send

上季係遊戲王就會直入 好似係

大家記得簽名呀

仲有600石未拎 molamola

你不取消，我不課金

有冇巴打有玩美／日壇？
可以幫手傳過去嗎？

kc cup後出呂場

多撚謝

就咁睇公告應該同潘多拉一樣唔可以用
純粹打佢嘅時候見到人迼人索加

唔緊要 佢有一堆超能力卡
睇下冇同調出唔出到超能力deck

諗起以前我砌嘅otk超能

Ok放棄kc杯 lv17止步
場場卡手都係想我收皮啫

衝啦 未到最後一刻都唔好放氣！

聽日kc唔打到20lv係咪就無晒第一階段d獎勵？ 上季係王直入第2 但無時間打第一階段 定係20號前都仲有得拎第一階段d石？

應該第一階段都係20號先完,第一階段早D上倒20=早D入第二階段玩咁解姐

依家一日由1衝上20都應該唔難

被巴打你鼓勵完即刻再打
然後立刻跌返落15
無課都係得閒打吓活動算 學咩人打kc盃

無課一樣有方法 今次唔得 下次加油

下次係wc2 唔洗訓

最後都係用心靈雞秒人地來上lv20

終於打上lv max，基本上得一場有壓力，其餘都係輕鬆贏，或者fk draw輸
中間Fk咗3到4次draw
但打多我八到十場
因為四連勝輸一場(Fk draw)要打多次五勝，第五場竟然又fk draw到仆街又要打多兩場

二十場有一半Fk draw
11：9同12：8都可以照係全魔陷全怪獸
或者後手黏住陷坑加魔法反射裝甲之類

我副閪deck

去到今日就完KC 先上到LV10。。。完全失去曬玩呢隻驚既樂趣。。。
玩左足足366日，課左成萬蚊，竟然係因為非洲人所以萌生退意。。。都幾諷刺
日日唔係爛手牌就係中掛，打百幾二百場先過四十勝，已經用正常deck 無做過kai 野，黑仔到非筆墨所能形容。

用古巨機
死用古巨機

唔係最勁但一定最穩
同埋一啲個人笨拙建議
唔好落三機械獸，二機械獸，一巨人
落機槍龍又好古代兵仔又好
總之要確保自己有怪落場

我落三機械獸加一巨人
十場至少有六場抽到一隻以上
但唔知點解對仆街蟲嗰場就抽唔倒
所以改咗落二，但黑仔起上嚟都可以上哂手

其實成個活動係去到20號
只係第二階段係17號開始
所以可以繼續打

我反而係傾向三狗一巨/冇巨
打得速攻啲 一上手即召狗
打自閉deck都係冇問題 古巨機算唔驚自閉

古巨機唔算驚自閉 但始終唔夠狗打自閉簡單暴力
同埋好多時打裡表卡獸真係俾狗擋獸效救左一命

終於上到20 ,係19不斷遇到外掛加自閉，好彩半夜多新手，最後一場遇到爺爺的卡，輕鬆取勝

人用古巨機 我用古巨機 一用就連輸4場

用心靈雞正係驚肥大
內戰運多無乜驚唔驚
其他乜都唔驚

咁睇黎我2nd stage都係俾雞屈死

今日幾點出PC版?

尾班車

deadline fighter

見到咁多人講Dkayed，咁我都講下先，唔怕開名啦掛
我就入左佢個discord，其實佢個discord系統的確係唔錯，入面會分左t1-tx嘅卡組，而每個卡組都會有類似版主嘅玩家係到，而佢地就稱為專家，例如紅眼專家咁
而Dkayed每次出片嘅卡組，大部分都係入面版主放出黎嘅卡組，例如岩岩出嘅紅眼，如果唔知就真係以為佢原創
同埋想講就係，Dkayed世界賽果陣，佢自己講過係用左三副卡組，頭一至十萬分係用神鷹納祭，10-12萬分係用三星手槍軍曹，最後12-14萬分先用蓋亞強攻（分數可能有差別，咁耐我都記得唔係咁清楚）
其實我唔係話佢咩，只不過想比大家了解佢嘅運作係點，同埋最重要一點就係唔想埋沒左真正諗卡組果個，因為我地就咁睇真係以為Dkayed做出黎，但其實係佢背後果班人諗出黎
Btw，睇佢啲片真係會學到野

咁岩KC cup 撞正LOL S8 更新
第一日上左5 level 後，就掛住打LOL，都冇咩點打過

多謝八哥講解
我真係以為所有deck都係佢出
記得你係follow咗佢兩個月先入嘅discord?

lol家下中路咩英hit?

我入左佢個lifetime 其實都唔錯，你入去問野佢地真係會打一篇長嘅野黎回覆
同埋佢地覺得kc盃係一個好重要嘅比賽 唔係點理獎品係咩
班外國佬真係打咩機都咁認真，相反我就會睇有咩獎品先會打

之前上reddit，有人話佳亞強攻唔係dkayed發明，wcs之前已經有人用緊，只係dkayed(kaiba boy)用得比較出名

其實真係唔出奇，佢而家玩緊嘅牌組都唔係自己諗，只不過佢係發揚光大果一個

中路hit 返刺客
下路hit ez

btw，可以去呢個post 傾
［英雄聯盟］LOL S8季前轉會及賽事討論區 #119

頂，咁我delete 返聯署最後個段...

我都係見巴打聯署果到有寫先將呢個問題拎出黎，廢時陣間比人話返轉頭

想知聯署link剩係放左上連登？

唔使喇
我搵返個Post，係我自己記錯

條link 我有比過d duel links 既youtuber，不過冇人理我，論壇冇放過

可能YouTuber本身d deck 都share開

比左葉問？

d youtuber緊係唔理你，呢個功能抄得咁方便，抄完又可以改少少又可以拎黎拍片

我係睇時間

有冇人有外國論壇既account?
e.g. reddit/ 巴哈/ 日本壇

我岩岩申請左巴哈, 屌你要用電話驗證先可以留言 (重要唔俾香港地區申請)

巴打真係好有心

八哥做乜潛咗咁耐水

想問有冇人知dkayed個俾錢嘅discord
係咪會share啲youtube冇嘅pro deck?
同埋知唔知點cancel月費？

前排冇時間打，跟住比左ac我個fd玩

入面deck嘅數量係超級多，你可以放心
好似就咁信用卡果面取消就得

信用卡個面取消係咩意思？
可唔可以講詳細少少？

應該咁講
因為佢係比認證碼你先可以入，所以如果你買一個月
佢就會計你幾時到期，到期你唔續佢就會踢走你
你想再續，就用信用卡比多次錢

我見佢有個1.5USD-monthly
呢個係咪逐個月自動扣錢？
八哥講嘅係另一個$10 lifetime? （就係你所指嘅30日？）

其實dk最勁係發現點玩平衡技
係一個啓發性嘅玩法
之前係接近無用用平衝技 好似
而其他 我諗平時鍾意自己執deck嘅巴打
齊卡要諗都會執到
買都係買方便唔洗諗呢個服務

呢個就唔知啦
係呀，而家好似冇左

thx八哥
我send個email去了解收費先

我啲deck大部分都係抄你地嘅

1 周年派1000 石(1 星期內)
唔知下包細包d 卡勁唔勁呢

pc版已出

灰爆 打到54分爭1 round上20 都遇到啲自閉deck

終於唔洗用垃圾模擬器

好順

邊度dl

steam

個優惠第6 第7幾錢 有冇人知

想問舊卡包(1-3 GEN)係咪無$8 3+UR優惠?
好似得新卡包有

係 個公告出左

未開始打排6千

想問做咗pc事前登錄
點拎啲石？

我識轉返日文 但係都拎唔到事前登錄d石

中紅蓮, 死者奠儀, XYZ, 卡片守衛

想要果啲牛頭, 鳳凰, 陷坑, 忍者變化是但一張都唔畀我

做左事前登錄唔知點拎
定係要dl埋pc板？

點解我仲係打緊升lv

鳳凰50/50機會都唔中真係x佢

仲有得打 不過冇得入2nd round

升到二十先 2nd round
姐係唔使我玩

2rd玩唔玩無乜所謂 無石

第2rd唔玩揮手區

只係一日玩三局泡泡蟲算唔算有玩

我月尾一次過衝如果未完
一日封頂

用劍鬥hea玩second round

我也是每日三局

same
爬下王好過

D日本仔又黎料,打佢最後一野就等一陣直接彈舊野出黎話連線位置錯誤,判我輸

都唔明比佢地用掛贏到有咩意思

中鳳凰 變化 屍龍 老吸同joker

我唔貪心 目標30000名內
應該可以hea打掛

個MO@PCHK 10成又係開外掛,上次比人取消資格果條友定唔知佢個FD黎

我係咪old news 左
岩岩用平衡技能, 10,5,5
起手有2張陷

可能唔打都有30000內

連線錯誤左連續三場。。。on99

平衡技能改咗，變得更隨機，垃撚圾技能

咁我試下10 10 咁樣先

係 已經updated
平衡技唔再100%了

佢依家個排名係全球? 最尾結算先計分組名次
即係一日未結算都唔知自己打到第幾

依家係失衝技 狗也不屌

用劍鬥，雖然打得好慢，但有80%win rate

用三星槍打左三場
每日三場算

用非主流魔使deck
打到上17，唔係電子雞、忍者
就係古巨機，好快跌返落15
睇來17真係極限...

臭雞cup

唉hea打算，d獎品唔值時間打

唔想失衡, 就要三樣各6張或以上

上唔到1000

d獎品就多d錢

on9

有無人知咩事 我想用MACBOOK AIR玩 但個STREAM係咁話我ERROR玩唔到

唔support Mac 要用Windows 7

贏1場+1000DP 投降-989DP
上屆有減咁多既咩?

今次kc cup icon係咪同之前一樣只係變咗年份

睇對手 人地低分過你 你輸就會扣多過1千 dp

有冇巴打知點樣拎事前登錄嘅石？

暫時拎到地球版白龍+100石only

地球白龍都未有，邊度可以拎架

沈巴可以幫手試野嗎？

劍鬥真係好怕不死雞.. 十場8場都係輸..!
我今日KC場場都係對不死雞.. 19LV > 15LV

救命

區內500名啲分差好遠
日本最少5000 EU得1000

唔會發動倒效果

劍鬥俾人解後場=玩完

龍姬神要手牌或者卡組釋放先可以喺完Turn發效

上季上左遊戲王

kc 16lv 比佢屈左上2階段 領少幾百石

kc2階 唔衝上500位打比賽 其實d獎品垃圾過1階

pc版login就有

每日打3場拎石之後繼續衝王算 岩先睇自己2000DP都排起1萬名內

事前登錄用yahoo jp
咁用呢個email 玩pc版？
然後pc版duel link再log in?

我想問開卡通佬個任務，咩使用計數物陷阱卡係咩意思

counter trap 不過翻譯太垃圾

thanks, 笑左

事先登錄果到直接有exe download 就可以用日文語音 應該有埋白龍拎 可以唔跟steam

我返去試下
thx巴打

咁事前D石點拎
係咪有地方俾你入事前

同問
定其實事前登錄係比新玩家...
用Yahoo jp新人註冊入game就有千幾石加張白龍

個AC想Pc 同手機兩邊走，但太唔方便

我pc登錄左手機都開到

係咪用資料傳輸個到？

yes
pc同手機登錄好似唔衝突
但同時只可以用一部機開個ac
唔可以雙開

d 戶口問題好亂 有無巴打講下pc 日版應該點登入同過ac 先可以用手機個save 攞事前石
利申：事前個email 同K 社ID 同Apple ID 全部唔同email 地址 亂到九彩

心靈雞cup

屋企部老爺機唔係64bit玩唔到

用steam課金卡鳩住話太多人登入彈鳩我出game

但又抽撚左喎
中左d乜完全唔柒知

12連敗我屌你老母,8場忍者克我都算,你老尾3場打電子雞都係我先攻,得1場真係輸技術 我週末睇波好過彩你都傻

咁多電子雞係時候拎返運氣流三星黑炎龍出黎玩

巴打用咩先？

不死

1000名同30000名個獎勵根本一樣
1SR + 2R +$200000 vs 1 SR + 1R + $100000
金幣我豪比你，R卡我豪比你
(其實SR都冇乜好換)
姐係話今個kc杯
你打唔到前1000名，你係同冇打過冇分別
我慳番d時間打下J唔好
咁辛苦爆肝打排名做乜

想請教爆牌流點打
我打親都輸
用真紅眼不死

啱先上20階嗰場又比佢斷咗
差啲dum手機

只可以答你，爆牌會比所有主流deck屌打，唯獨係剋不死龍

dkayed尋晚條片講粉碎不死 可以參考下

唔keep住打真係好廢咗
岩岩坐車打不死黑龍
對面無後欄得隻龍
加我知佢無粟波
就諗住交換怪直攻扣死佢
唔記得佢墓有怪可除外stop攻擊屌

唔該哂
btw又想問不死龍放心鎮定風暴好

風暴，風暴一發動再順手開埋靈魂

呢隻game根本好花精神

分神少少都仆街 要記牌

忍者仲難打過天使 起手棟隻2800強效黑龍忍者企場+埋D後場,都唔知10次贏唔贏倒2次

一啖砂糖一啖屎 想抽第二張鳥同佛 佛頭20包中左 但隻鳥抽左140包先中

事前登錄嗰個要點攞石
係咪要再喺k社嗰註冊之後登入?
定要再下載另一個exe檔，steam嘅唔得

有冇巴打知 STEAM版點較畫面大小

羽蛾燒血諗住拎亞馬遜撞我肥大化左既劍鬥虎自殺
比我半封自己下turnOTK返佢4000血

劍鬥打自閉一流

呢幾日個post推得勁快

推

合體解肥大面具陷坑一流

有一半都係屌k社

巴哈有人答話k社會喺12月中左右sd個code落yahoo jp個emal度，然後我地喺game度入code就可以攞

今日同條日本仔杉野克也打咗5次都有,次次都輸,屌你老母場場係咁睇佢表演過牌同降三黑龍/赤龍

如果係技術性擊倒咁無計喎

我鬼夠佢齊卡忍者打咩

pc版有無得自己較畫面大細?
個畫面又唔係全螢幕，但又唔知點縮細佢

如果用官方PC玩都斷線輸 咁一撚定係外掛
都方便官方捉人 我估

開定新POST

乜資料都無既第一頁

左右兩對翼好煩

alt + enter 全螢幕

Thx

新手問題,想問D卡包係唔係得咁多,想買天使,機甲黎玩玩 但唔見有

天使要去明日香度打
古代機械古人係活動卡，而家冇

好似有D麻煩

岩岩試下玩隻game,點解d卡右下角冇正版logo

見到有人開新POST
黎緊果個y新POST嘅Duellinks 可以改成 Duel links 嗎?

可以直接開一個新~
補返個layout同改返topic名

支持使用技能：重新開始
改名叫 Duel Links

新post

乜柒deck都心靈透視
成班垃圾有無新意呀

pc版咁樣睇啲卡好方便

唔得聽日去買部新電腦先

超級順，已經愛上用pc版

哇屌一覽無遺咁正

KC杯好撚多垃圾自閉

K社話已經解決咗一入場就斷線個bug
受害者咁多求鳩其道句歉就算

電子雞 >>> 自閉 > 其他
我個case係咁

bug你老母咩
人地都拍撚埋片用鳩住個外掛投降=佢嬴

我都用自閉屈電子雞先,反正冇諗住打